松鼠狗減肥

佢而家先得一歲半到 身型成隻豬咁 已經比少左野食佢 點解仲係咁肥

樓豬，物似主人型啊！

我嗰隻都係好肥 完全唔知點減

可唔可以影全身

我個隻已經日日落街

手腳都瘦喎

剷左毛都咁大隻

帶多落街跑下 控制食量 好快瘦嫁啦

唔好放長糧
一日正餐
唔好餵罐頭

一日三餐

但係好肥喎身型

日日落街架啦

屋企唔比佢食罐頭 佢好中意食人既野食 而家唔肯食乾糧

松鼠狗一日食幾多餐？
我女朋友果隻1日1餐 好少

呢個咪就係問題囉
你地縱壞隻狗最後都係自己承受番後果
唔好再餵其他野比佢食
淨係食狗糧
餓到佢肯食為止
如果唔係佢老左果陣就手尾長

已經冇比人既野食佢

你嗰隻咁大隻既

我個隻肥唔肥

咁就餓到佢食狗糧為止啦

佢原本都好細隻 係食到大隻左

肥肥地

冇人比野佢食 佢會死死氣食返乾糧

same

咁就fit晒啦

堅持

Metabolic weight management

唔好心軟俾隻狗食住
遲啲睇獸醫食埋你啲身家

毛多 髮型真喺好重要

寵物痴肥只因主人唔盡責

好肥
但好得意

係好得意

係

剪到個頭好細

巴打 就嚟養松鼠狗 第一次養狗咩要注意

松鼠狗好貪玩 買定玩具 我個隻我一返到屋企就咬個波波叫我同佢玩

食減肥糧啦
我個隻keep得好好㗎！

我隻都好肥

我發覺白色個d 個樣慘d
啡色好似精靈d

好得意

4歲仔

大大舊肥肉

巴打隻狗狗係咪會成日吠？吠得多唔多？
想養所以了解下如果吠要點減少佢吠咁多

松鼠世界第一

嘩